C朗要接受新挑戰，點解唔留係西甲？

點解要逃避佩雷斯？點解要逃避逃稅單野？
走入comfort zone就話自己接受新挑戰

自己走就走啦，仲要吹到自己好偉大咁

係囉，應該學美斯咁一直踢巴塞，年年都係新挑戰

笑左
打一世工既笑人轉工係離開comfort zone

去祖記算乜挑戰

意甲七連霸
意大利盃四連霸

唔明main point係邊？

C朗話係就係

鍠咁勁, 應該轉去巴塞之後打柒鍠

挑戰意甲八連霸 大挑戰黎架

目標係歐聯囉
祖贏唔到,皇就5年4次,贏到厭啦
點似得小花成日8強要係電話睇決賽

佩狗份人咁仆街…早走好過似卡斯拿斯魯爾用完即棄咁啦
收返成億歐元咪俾佩狗執到囉